21世紀球員入球數排行：C.朗壓美斯稱王

知名數據網站德國轉會市場近日迎來了成立20週年的紀念日，他們也借此機會推出了一項關於21世紀各種球員數據排行的榜單，球壇持續十年的「美C」之爭在這份榜單中繼續延續，在21世紀球員入球數的排行上，C.朗拿度力壓美斯排在榜首，伊巴謙莫域位列第三，利雲第四，蘇牙第五。

德轉統計的21世紀球員入球數排行TOP25↓↓↓

1-C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），1005場728球

2-美斯（Lionel Messi），862場700球

3-伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic），860場521球

4-利雲（Robert Lewandowski），698場466球

5-蘇亞雷斯（Luis Suarez），715場459球

6-阿古路（Sergio Aguero），733場414球

7-伊度奧（Samuel Eto'o），805場408球

8-亨達拿（Klaas-Jan Huntelaar），714場399球

9-卡雲尼（Edinson Cavani），668場389球

10-韋拿（David Villa），740場386球

11-亨利（Thierry Henry），716場369球

12-朗尼（Wayne Rooney），864場364球

13-杜奧巴（Drogba），750場352球

14-羅比堅尼（Robbie Keane），743場340球

15-賓施馬（Karim Benzema），735場336球

16-高美斯（Mario Gomez），665場336球

17-希古恩（Gonzalo Higuain），769場336球

18-迪施高（Edin Dzeko），697場334球

19-高路斯（Miroslav Klose），767場324球

20-雲佩斯（Robin van Persie），694場322球

21-法卡奧（Radamel Falcao），564場313球

22-侯克（Hulk），601場307球

23-尼馬（Neymar），501場305球

24-魯爾（Raul），738場298球

25-古治（Dirk Kuyt），840場297球

2-美斯（Lionel Messi），862場700球

6-阿古路（Sergio Aguero），733場414球

17-希古恩（Gonzalo Higuain），769場336球

阿根廷最勁

尼馬個入球率

法甲有排刷

踢多百幾場先多28球

美斯勁d

對弱隊刷數據

hulk都排22
完全唔覺得佢有勁過

Huntelaar

當年歐偉倫都上過榜，全年國家隊入球第7

阿朗31歲拎歐國杯，美斯33歲拎?

佢呢個唔係計入球總數咩
我直頭係冇印象佢有入過咁多波

刷數據好意思拎出來講？
牙朗去中超 場均6 球 so easy la

西甲係咪易刷過英超意甲

hulk

俄超中超日職都係入波

c朗出勤王 過千場

有咩咩特別 0.6

除左美斯同佢 全部踢中鋒咁劑 雖然朗之前都翼

武磊18年中超29場入27球

我懷疑上面睇錯三百幾場入五百幾球

700球 當你每年入50球都要踢14年 有冇後人可以做到

25-古治（Dirk Kuyt），840場297球

利物浦名宿